蕭生誤將App Store私隱數據「診斷」講成睇醫生

15:05睇起
：診斷 你去睇醫生 你嘅資料

診斷係咁解咩